訓醒起身成身肌肉酸痛

呢個情況維持左成年,起左身肌肉就會開始正常返少少，但係平時都好易攰,睇過中醫無答案,上黎求救下

減肥啦

你個名有答案

【肺癌】以為肌肉痛陳積榮肺癌4期 不煙也中招10大須知提高警覺

正常體重

正常體重都可以係肥胖
體重並唔係肥/瘦指標

如果睇落唔肥 但體重「正常」
咁就係脂肪太多 肌肉太少

即係肌少症
肌肉太少 導致一系列問題
e.g. 代謝變慢、無法維持正確姿態>病態、提早衰老

解決辦法：重訓+飲食+休息+多飲水
請及早開始訓練

肥肉定肌肉

換枕頭床褥

換晒

肌少症好似又無起身肌肉酸痛呢個情況

開始每日伸展，行樓梯返屋企，再加每星期跑兩次

計下FFMI咪知

未必岩晒 但有個參考

幫你呼喚下有經驗人士

肌肉太小
現代人冇訓練肌肉 基本上20幾歲之後都已經應付唔到日常生活

做下運動咩痛好眼訓都唔會有
唔做就日日攰喇

有機會係 morning stiffness，類風濕關節炎，快啲睇醫生，去政府醫院睇門診，唔好睇私家

即刻book，希望醫生唔好叫我這去休息多D（試過）

好多私家醫生好黃綠，政府見識多設備夠，做嘅檢查全面好多。如果發炎初期，食啲消炎藥就好快冇事

驗完血幾日竟然有人打黎叫睇報告，政府醫院有呢d效率好不安

可能有重病

冇乜嘢嗎？

樓主

感冒一直唔清都會

佢話免疫系統指數超標40(正常低於40），驗血報告個醫生覺得有問題即刻打比我叫我去聽報告，返到診所黃綠醫生覺得少事，第一日佢都覺得少事唔大問題好唔情願比我驗血，而家驗完血又係咁，我心諗呢個年紀咁既情況好唔正常，同佢講完一輪寫紙去照x光，遲少少再報

試過好容易發燒，而家長期要著多衫